TSLA火箭升空發射區5之馬經降世

IN ELON MUSK WE TRUST

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

呢個post 一日有，一日都唔會升

killer呢

靜啦

樓主收手啦 ，真係想贏就唔好推喇

摘名

聽晚大升

坐火箭

你今次終於冇打錯字

係度

摘你名

摘咗

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。
（馬斯克福音1:8）

收聲呀

其實我覺得一路以黎都好多呢d Post 都冇事直到佢講先出事我覺得冇所謂

麵麵真係好恐怖

你班人輸到痴撚咗線

.........我照抄左唔記得改番做信念區

你師傅太勁

啱的 因為要發射了

輸? 聽日反CUP啊

唔通個股價跟我PO名? 信念區就儲信念 發射區就升空

I still hv profit 未輸

信契媽

唔緊要啦 準備發射

一日未賣一日都唔叫輸喎

開到上火星為止

大家有無咩野後悔要對住Elon纖悔？
我大跌前一日先加貨，見跌咗少少就溝貨，若果聽日再跌都無咩錢再入貨了
雖然睇好Tesla未來發展，股價會破頂，但買係高位賺少好多，感覺好蝕
我以後買股票都唔會再咁心雄，真係要忍手等回調再慢慢入

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

月供tsla

懺

唯一後悔係冇早啲開戶口入市

阿門

呢個idea幾好

冇記錯樓主strong hold 210股，信念係好，但係連燈見到 tsla. po

聽日立即奉獻

依個星期last chance，希望大家捉到最低位

唔係樓豬呀
邊位清有咁強大嘅信念

錢已ready

奉獻多啲神係會回應我哋㗎

糕糕VAN已經記得禾有幾多股

契媽有無同elon 扑過野

唔需要記得
信徒應當時刻增持TSLA

信徒已all in

出糧就繼續all in tsla

無資金 我都想奉獻

差唔多每個post都提一次好難唔記得

聽日係好時機

好虔誠

繼續奉獻

出咗糧就有㗎啦

Tesla’s (TSLA) high-priced stock is giving the electric vehicle maker access to more equity funding, which ultimately means more growth for the company, says BofA analyst John Murphy.

The analyst raised his price target on the stock to $550 from $350, the day after Tesla announced it plans to sell up to $5 billion worth of common shares.

“This corroborates our view that TSLA will utilize its stock to raise low-cost equity capital to fund accelerated growth,” wrote Murphy in a note to investors. The analyst maintains a Neutral rating on the stock.

“Building capacity in the automotive industry is expensive and often generates low returns,” said Murphy. “Even if there is a future software/service/ride-hail play for TSLA (and we have our doubts), the vehicles/platform still need to be manufactured,” he said.

“It is important to recognize that the higher the upward spiral of TSLA's stock goes, the cheaper capital becomes to fund growth, which is then rewarded by investors with a higher stock price,” he wrote.

Year-to-date the stock is currently up around 425%. Shares rallied 12% on Monday following a 5-for-1 stock split.

邪教報到

同你一樣 我都係跌少少就溝左 好後悔有錢溝 但好驚

要控制一下 呢排都係sh 下好d

買個陣都諗住死都sh
但出面啲post講到300 250咁恐怖
返黎呢到拎返啲信念

真嚇到我騰騰震

各位弟兄早晨

你個個po都俾人問
但我覺得無必要
五年十年後睇返 無論邊個位入
都一樣上到火星

早晨

真 信者得救

YO

Yoyoyo what’s up man

今晚tesla 要gogogo

35蚊入左農夫！！！！應該如何佈置！！！！！！

#159 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

利好

you know who am i?

叫我？

多謝麵麵

貓奴

TSLA用space x 運往各地

meow

比次機會

又冧啦

低開高走格

Meow meow力量

天國近了,你們應當悔改

睇定啲

信念

求下樓主 唔好再推post 就嚟drop to zero

上面咁多蟹 點升呀

跌緊9%，屌

你幾多股

3x股

幾錢

跌左成個星期 日日10%咁跌...

均價應該42x

希望開市轉燈 開一開個逃生門

358接下貨先補番480出左個D先

連續幾日咁跌法, 睇路各位

跌10%啦

信念呢

今晚跌夠20％
之後50蚊見

比d信心大家
咁撚滕咪買tsla啦

咁跌明顯係派貨 唔通接埋你上車咩

火箭升空失敗

得啦得啦 等下啦

放心會跌多幾日

排緊350

都仲跌未到我最後溝個注
洗鬼你教咩

10年20年後可能玩緊反地心吸力 啲車全部識飛啦

佢真係好閪煩

咁就20萬hkd

你地用咩咁早有市睇？

升番啦好嗎

有呀

溝貨！唔驚！

又特價
378.00 −40.32 (9.64%)

應該係支牛暗盤
連登好多人用支牛

你要拎信念出嚟先得㗎神睇唔到你有冇信念呀

美股盤前黎架wo
google都有得睇

我用ft冇

人地100買

你地500蚊接然後鳩叫2000蚊？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

玩撚完喇

暗乜春啫, 真係市前盤黎架麻

Oic

Thanks

好型牙 識馬後炮 小妹濕咗

喂，大佬呀，你唔好咁痴線啦

教主係咪潛咗水

得啦 我而家識啦屌
我google睇撚到啦

好似370$ 都企唔穩

納期又跌到落星期五低位
gel 定頭,一定V

佢對沖緊

唔使理佢呢啲人你愈理佢佢愈開心

呢到係信念區 要叫春喊苦嘅人岀翻去自己開係po喊啦

好彩係400 到位置放曬,個心都定D

落300即刻重倉

我空左tesla...

邊撚個暗地負皮我
真係啱啱先知原來google睇撚到又唔撚得

對唔住 祈番個禱先

其實上星期5 after market 都39x 啦
都只係跌多左少少
驚條鐵咩

快啲去懺悔+奉獻以表誠意

因為你又係訊號黎
新手見頂訊號
同今朝農夫山泉個堆IPO新手一樣

你未做過新手？

都係貓貓好

我會先GOOGLE囉
唔會衝上黎柒

話係支牛暗盤咁柒
唔可以怪人地負皮

我之前google睇過 眼大睇過龍睇唔撚到呀 屌
而家睇到啦 得唔得呀

Sor9ry lor diu

反正都蝕緊，等睇埋電池日有咩搞作先再算

有幾煩

講7000就得
講50就唔得

咩道理

倒數2個禮拜
點捱

你自己開個唱淡post講飽佢啦
呢度叫發射區呀

正股驚西

SH HOLD

今晚等升

成班淡友得閒到

完全封鎖算阻住啲信念

same here
繼續SH

SH到600

睇Netflix 啦你
一舊水月費都要搵人夾

睇開市前個數
除左笑都唔知可以點

利申460 allin 左

揸住蟹貨嘅人真係惡啲
係呀 好窮呀

50蚊入貨就啱啱好

連登仔mode：

盤前後升 ＝ 計！千升！
盤前後跌 ＝ 唔計！無成交！未開市！

叫你睇Netflix 又有幾惡

22號就係勝利之日

都ok la 又唔算惡嘅
到時再開post 搵人夾買50蚊 tesla

盤後其無咩所謂
開市有邊次唔係跟翻市前個價黎開

喵！

喵喵！

我屌哂個老母呀

教主 我黎探你啦
你在？

樓豬快d,出現比d 信念我

渣緊信念

眾教徒歸位 神話今晚千升 完

TSLA驚西咩
TSLA驚西
TSLA驚.........西

今晚係咁易上一上500先

信TSLA得永生

你們要提防假先知

439 tsla 坐下有咩所謂

回歸

懷疑樓主假膠 日日燈日日跌
成個傻閪咁

無啦無啦無啦

坐幾年出LV5自動駕駛之後 慌死唔升返幾倍咩

真正既ElonMusk 信徒最遲都係split 前既300~400 入滿晒倉啦

最近，頗有影響力的美國《消費者報告》，拿到了熱賣的Model 3進行實測。《消費者報告》得出的結論是：特斯拉在官網和宣傳中，赫然標明的完全自動駕駛名不符實。

信徒呢??

366斬撚左倉
到280再叫我

TSLA跌只係為咗懲罰唔堅定嘅叛徒

跌多D 搵緊位入市

坐撚穩啦

363 準備人踩人

信徒都為主犧牲了

free fall

allin

大家咁虔誠，好快可以上天堂

今晚不問價入市

今晚升撚硬 盤前盤後無參考價值

溝唔溝

溝！接我啲貨

374本已破

早兩日成班笑傻散， 原來一破完自己個平均價，又咪叫救命

垃圾股

信命了 跌鳩緊

460成本，有冇人識計蝕左幾多 %

360.free fall
無心機喇

359

359 x 50股

-22%

22% 以宜家357計

你嗰信念會係幾蚊破滅

快d落嚟350見我！

開市前半個鐘乜都上返去啦

鮑生今次都唔撚救，話知你地死

有冇500 山頂位 好撚孤獨

早幾日我叫你地止蝕走， 仲比人話on9

早幾日班信徒周圍咬人

自己走入黎話人周圍咬

快啲走牙

咁快跌左成30%
5仔上年高跌30%都要10個月

3日都升30%啦

大起大落

真係要扑暈自己了

已經當果萬幾蚊冇左

Coco哥潛左水？

SOR 形容得唔夠貼
係見人就咬

跌$50

來了來了

盤前係咩黎？唔識 係咪好似港股咁ao價咋？d ao成日都亂mark價架喎 應該唔洗咁驚嘛

350 睇黎今晚穿300

就黎$350

人地開個區寫住俾貓入 有狗入黎俾人咬咁又唔怪得人嘅

351上緊去

好彩第一次465入跌破420走咗
之後上星期五380入到410即走無留夜
唔係今日又仆多次

有人好心帶啲貓糧入黎 但係比人咬 結果你啲所謂貓依家要食屎

信coco哥，守一守

相信到而家都唔走既人 黎緊都唔會走咖啦

咁都係唔關你事㗎 自以為好心其實無人想要 一廂情願嘅好心收翻埋啦毒撚咁

入s&p 500算利好消息? 唔係跌緊乜

咁咪抵食屎囉 依家入去睇住佢地食屎 仲死撐係自願食
你話笑唔笑好

入唔到喎

靜啦，我就來去ifc啦

正.....正.....股......驚.....

眾神歸位

死咩撐投資係預咗有風險㗎啦
使唔使喊住同你講:炒股大師 應該一早聽你馬後炮嘅意見

不過有d大師就連netflix都要share咁囉

開始擔心你

擔心啲咩

今晚點算

其實入到係咪利好

係度呀

起底原來5毛完全封鎖

是但你啦 你食得開心咪得 88

490入已經跌到無感覺

427 16股算啦慢慢睇下

377蚊 十股

諗唔諗住溝

反向火箭升空

有766 中盈集團控股的朋友，明天早上一定要沽曬佢，今日唔止一個微信女，死老千，同我講話一點鐘爆升，實情係大股聽日出貨，小心小心

樓主
30@488

別人恐懼，我

我同你一樣價入

係，因為passive fund要追貨
依家入唔到，前排炒高左果節冇左
黎緊又會出5Billions既貨
佢個價愈低愈要賣得愈多貨先夠5Billion
搞到佢愈跌愈快

樓主先係30@488

我唔係

大副建議驚慌嘅弟兄們del咗個app佢
唔好比恐懼蒙蔽你嘅雙眼

貢獻貢獻

係咪應該扑暈自己

人棄我取

仲有5分鐘開市
大家頂住

Ching, 5B4號已經賣撚曬啦，有冇睇新聞

冇事架
要有信念

衝呀

350頂住呀

大單撈底
傻散賣貨

等300入10股玩下。
有冇sh派貨?

sing

乜華爾街大行都有請連登打手

獲利比例得返唔夠7%
準備入貨

頂唔緊

夠膽就drop to zero

鑽石底300

地核底300

痴線
好撚癲.跌左接近成20%

屌你老尾真係好撚癲

唔知點解望住隻野係度跌，然後傻笑

點解跌20%都未熔斷？

可能Elon Musk 要親自上火星隻股先反彈

tesla 黎講差唔多啦，佢大上大落開

zero就allin

我們在天上的父...

softbank

最緊要揸緊個信念，鬼都奈你唔何呀!!

300等緊sh派貨
快d啦
眼訓

升就用左成個月
跌就只係用幾日

睇撚到灰

set限價咪得囉做乜姐

真 同你一樣

咁要set埋幾時賣 嫁馬
你識唔識玩嫁

幾多貨先？

升果時個個想大跌入貨

7手

130@303
都已經跌到無感覺

即係7股？好少ja

大跌就驚 因為真係跌得好大

上次po撚過，無人理
4浪底 344 , 如果跌穿好多咁即係 5 浪無左
無乜信心會短期升番穿500
可能橫行一排
各位好自為知....

升唔升處決於
1.傻散肯唔肯嘔番d貨比戶
2.多唔多傻散追PUT

你set買果下冇得set profit take?
Ching用乜嘢apps？

502 入 已經冇感覺了

500蚊20股 仲渣緊 好痛苦

師兄你呢張圖點樣整出嚟

7股可能已經係身家

上個月12萬profit 幾晚無曬

我12@483 想死

媽咪呀

11@410

SH

526 已經趺到冇撚哂FEEL

有幾癲升左10倍，有排跌

526 13股 冇乜感覺了

好快見226
準備坐十年啦

10年內tsla可以俾elon賣左

你冷靜啲

佢又傻咗

呢個po某d comment真係值得留嚟第時做review

我入離食花生 睇吓d 人點哭喪

有冇諗過愈開呢啲閪post就愈燈到跌 真係信徒就靜啦

可摸耳搵人幫下佢真係

Sing返

頂hi住

Tsm轉燈

今晚上返380當贏

成班傻散以為賭得過部印鈔機
cash is trash

變返紅色

放啦 保守都跌返落300，之前話入SP500前嘅價位嚟

型到

彈緊了，重演星期五劇本

各位信徒比啲掙扎

聲聲聲

見底了

震走曬D信心不足嘅弱者

好彩冇震走

500入 岩岩340頂唔順走左...
點算 入唔入返好

走左就唔好返轉頭

可以上IFC

唔知你派膠定認真
認真嘅話 考慮一下唔好投資 唔啱你
與其送錢比華爾街班仆街
不如捐比手足好過

差唔多最高位買
忍咗咁耐
竟然係最低位放

340入咗

到你頂唔順就要入

惟有忍耐到底的，必然得救。
（馬斯克福音1:8）

呢世都震我唔走550我就自動棄權

無事了 V

今晚收市s&p

我真係笑撚左

頂住呀 儲氣上返去啦

入左好多股咩？

入完聽晚再跌，之後再放走

350入咗

俾班唱淡撚震走既真係弱智你擺係到方會死咩 真係同你drop to zero咩 係咪咁等舊錢開飯

跌咗30%，唔明驚咩，我慢慢加正股分五注加

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

Tsla都跌到0 我抵輸囉

原來係你接左貨

如果睇五年十年，同埋閒錢買
真係會無感覺

利申得10@485

驚西咩，次次都話跌
次次都火箭升
諗下自己點解頭先340唔入貨

入左d intraday 搏反彈

聽左出面啲post講要止蝕 等升返先入
依家入返算

依個時間梗係入貨
唔通新高先買？

我寧願佢跌到100 我溝一溝 等多幾個月就指撚住班淡撚個鼻笑

基本上當8成comment 都叫人走
就係入貨/反彈嘅時候
呢樣係我早期交學費學返嚟其中一樣嘢

已經升返轉頭，今日要升返400

342 x 5
347 x 5

頭先340入既 依加放 又賺震走真係弱智

唔好呀，你一入又沉架喇

分幾注加，冇人知底，我覺得佢純粹資金多股價行快咗一年

356 x 20

trailing stop 無得輸

依家有無8成人叫走

利申等緊到底溝

平價唔買，唔通貴先買 ？

好多連登仔係咁

咁多唱淡撚入黎就知啦

升上去又重覆400上 500 個時啲 post

升返到500又會話做乜今晚無入貨

一入又開始跌

440入諗住佢跌到320入 屌佢又升返360

成晚流流長
一定仲有入貨機會

上380到時又會話有升勢 快d入

現價入，最多咪洗到去300蚊，彈返上去係無限，根本值博好高

420 50股如何部署？溝少少？

等下 反正我閒錢想溝下貨 呢十萬原本想買錶 排左幾個月都排唔到先SH tesla

頭先340唔溝 360問溝少少

464 85股
一齊坐啦

380就唔入啦

係要佢跌到320先溝

336入左3股

分段溝啦，不過小心會 chok

440 26

黠計到無限??

股價最低咪跌到0
最高呢?

300點黎

我覺得就280 1400蚊差唔多
就allin or nothing

講緊傻散

其實tesla同藍波真係差唔多狀況 都係一班人炒太高 公司業面頂唔住

你真係痴撚線傻閪買股

貼倉出黎先講野啦 想水鳩D新手

其實對比8月頭都仲升緊

日日劇本都一樣
跌20%回番10%，等人心理價安定d，第日盤前又-20

扑暈自己，一年後睇

是咪太多錢無地方使

豹哥識貨

跌啊

快撚啲跌啊

跌多啲啊屌你老母

垃圾公司快撚啲去破產

燈到失常?

綠燈正仆街

聽人講止蝕已經on9 依加入番仲on9

lm bin船長
糕糕起身擇名了

Tsla要止蝕真係非一般的戇鳩

495係到 冇人高得過我啦下話？

大師兄呢啲要cap圖bin

好似有啲5xx嘅

你地呢世都bin唔到我

垃圾公司番去賣車啦

廢柴公司整兩支射唔出既火箭抵佢老破

你係咪夠鐘要食藥

樓主放左？

世界第三有錢佬過多個月陪我瞓街啦

教主

結果意志最堅定都係我地

一齊ok? 唔介意同教主一齊瞓街

嚴守止蝕

360硬過碌鳩

我set咗330諗住溝一溝
想溝都唔俾

跌未啊屌你老母

垃圾TSLA幾時變仙股

拎啲垃圾出黎做牆紙好唔好

儲定子彈，分幾注溝，每跌50就溝一次，買得Tsla 就係買Elon Musk, 除非佢旗下有新產業上市先有機會將Tsla睇返為一間純粹電動車企業，所以諗唔到有咩原因要賣如果筆錢唔等住用，SH一段時間其實無乜問題

定拎出黎遲啲bbq起爐用好

跌緊嗰時：有排跌呀 我睇300/250
點知跌極都落唔到去..
然後升返嗰時：3xx嗰時冇入貨呀屌
望住佢係咁升又唔敢入了

班人無限loop

今日溝左啲, 理論上今日個低位唔應該再穿, 否則會去250

今日跌到差唔多 聽日仲有

355等反彈ing

反彈落去

有七折平貨唔入
升返上去又嫌貴唔入
到就回調嗰陣先又panic buy
真係回調少少又panic sell

正宗傻散心態

後日呢

嘩直插啦好開心啊幾時變仙股啊等睇TSLA破產啊好緊張 好期待 好興奮啊

唔係啊 你貼左倉先講啦
得把口 你話你賺幾百個都得啦

叫左你咪咁燈啦

太進取

散戶仲補倉就一直跌

隻隻升番得佢跌

等你派貨

想問一下我貼倉與否
同我講嘅對與錯又有咩關係呢
我貼咗係咪會令你唔再係傻散心態？
同埋我又冇話我賺幾百個

Anyway 你唔同意我觀點嘅
可以比啲counter argument嚟
Instead of叫我貼倉之類咁冇營養嘅反應

下次會保守返少少的了

最簡單就係你無合理論證 就陣句升係無限叫人入貨
同樣既野你擺落任何一隻股都得
由第一下開始你已經錯左 仲想要咩argument ?

少少都要溝啲掛

Aapl咪又係跌緊

斬 唔使諗 貪小失大

要斬就唔係而家先嚟斬啦...
跌穿400都冇斬其實真係冇諗住要斬...

360硬仲硬過鑽石

你6股可以咁講
若果60股 果斷斬

想斬還班快d斬哂佢啦唉 講多無謂反正呢到個個叫你sh 你出到去睇其他po都係會斬

唔係股數多與少嘅問題
係你係全副身家掉落去定用閒錢買嘅問題

頭先用低位nvda幫補左未來一個星期可以叫凍飲

食老麥加大都得啦

我第一個回覆同傻散心態嗰度冇任何關係
好明顯我係想你比counter argument regarding傻散心態嗰段

另外我單純嘅指出股價最低的確只可以去到0
冇一個理論上嘅最高位
冇base on呢個回覆叫人入貨
相信正常人都會理解到

嘩係咪直插啦呢個勢係咪要停牌啦好興奮啊

Gogo有幾多股

而家跌緊around 15%,肯定未撚跌完

斬

我同你一樣
已經跌到癲咗

垃圾tsla摺撚埋佢啦

係街見一架打爆一架

以為350好多人2頂住
點知唔夠3秒ko咗

6咋
留咗錢準備溝多最少4股落去

咩跌到癲左明明TSLA就係垃圾我買正股換牆紙屋企裝修用

點解你買得咁少你係咪冇信念

買咗機殼未

掛緊$335等緊

係囉 沽咗佢
乖乖地去讀書
出嚟做嘢慢心賺返

有錢買牆紙就是任性
夠撚膽就帶頭跌到溶斷

我唔撚驚

冇錢呀
投資我淨係會用閒錢輸咗都唔肉痛嘛

一到335又穿多10點
晚晚都係咁

今日第一次入貨好興奮，覺得自己可以發達

分注向下入重新建倉

快啲將罐罐錢都投資落去你啲貓貓唔需要食貓糧 佢哋只需要更強嘅信念

溝到就fat fat

提提大家

我帶左隻貓入去同ib講頂住當先得唔得

啱啱我隻貓先喵爆我點解今晚減糧

當貓

呢張圖有料

你地扑街啦 麵神係格離嘅祝福左Tesla 了

竟然全宇宙最可愛既貓都唔收 無眼光

睇個勢今晚入唔到

$350護盤勁到呢

用緊了

快啲溶斷 我好興奮

請問有冇投降輸一半呢樣嘢

掉佢落街有野食仲嘈

無 財散人安樂

你依加斬咪輸一半囉

似乎入得

350開call訓嬴硬

救命阿

Same

咁快手

貼倉真漢子

睇嚟真係要輸少當贏

輪剩少少都當係贏

無事
都未跌停牌

落完訂個日夜晚就出左貨 第二日六點就到左了

投降嘅可以去出邊啲post
呢度係SH HOLD區

緊係輸到變0 真男人點可以認輸 係咪對tsla無信心先

掉埋隻貓出街都要SH HOLD?

410@ 11

我真是一個不合格的信徒啊
立即再買多一股以表道歉

溝淡佢

好高效率

呢到大把人480以上

買番個 見證tsla logo變歷史文物

點解SH HOLD就要掉貓？
不棄養呀

買多1股咁少

機殼就不了
用慣透明殼

未見過咁平穩既Tesla

會歌

一係上一係落

開角球咁車佢出去

二揀一呢

透明有咩好

靚

要貓定要tsla
考驗信仰既時候黎了

好難揀

車你出去

唔識揀

你唔配擁有tsla既愛 同我走!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁我唯有走啦
不過繼續SH HOLD

同我走係同我一齊走我地準備上火星

貓貓準備好未

快揀

想被車

準備好啦喵

350 又溝左少少，熄app 訓覺

TSLA宣佈破產未

你咁無信念唔配做信徒

沟

又跌啦

睇嚟你未經歷過$1500玩咗成三個星期嘅時間

跌到345汗都無流一滴你就知我沙port啦

我唔要自己啦唯有

行出馬路就可以了

喵

聽日繼續

船長未食藥 原諒佢

沙port定吞port

準備又穿340

食喵藥

450有6股
上星期都諗緊走唔走
點知今日會跌得咁快

276表示仲可以坐多陣

死都唔放，留比子孫

掃貨啦仲開post 做乜?

大戶震股來姐，嚇我唔到

3股470表示無眼睇

納指上返..但好多賣盤又壓返個價落去

429 4股未走、屌

7% profit ratio
齊齊坐

我收

我餵佢食罐罐

孖咗幾多？

人生太短 孖展要更大
傻散者不需理解

大麻可唔可以當係藥

唔好乘機想拐帶佢哋

咁拐帶糕糕

410@50 SH

450 @20

380 @20

342 @25

一直溝 溝👍🏻

唔係咁易可以拐帶我

溝到世界盡頭

唔撚信穿300
再穿再溝

好強大嘅信念歡迎加入SH HOLD

460 @30
500自己無放7左就係7左
又唔想咁300幾放，而家得個坐字
短期利好消息得個電池日
佢嗰日出唔到好似叮噹之類既法寶既話會跌得仲勁
就算比佢400幾又係一大批走難咁走
除非短期科技股一齊昇
否則短期都唔見得好樂觀

現今電池科技，唔好有好大期望，早d訓，過幾年醒返就有大突破。

祈禱吧 苦豬們

電池日一早price in左啦..

開市等你以為見底 原來等你入貨再次收割

子華: 佢地心態係 升唔走 趺唔走

股票無話price 唔price in 左
從來只係供給同需求
股票唔昇，出財報唔昇因為price in 左全部都係馬後砲
當然電池日其實因為肺炎所以遲左搞，一早有晒料，如果無新update都係無用

488@5
止唔止蝕好

嘩咁大注快d斬倉啦

止喇
唔好信班友
隻股炒撚完架喇
到下一轉升
分分鐘要等佢賣車多過toyota先得
暫時佢個盈利能力極低

RIP

on9 你而家一止即刻升番架

同tesla 鬥長命

斬倉，我429買都想斬

斬啦有排跌

少少錢咪擺喺度
博個機會
佢聽日成間公司執笠你都唔係輸好多姐

唉...好彩屋企無裝平安鐘 如果唔係一定禁爆

$470@4

$300 樓下再溝

真係SH就DEL APP啦
唔訓係到睇心跳圖 等奇蹟

一陣盤後又再跌多30蚊

唔等錢洗咪放喺度先囉
如果你覺得佢一世上唔返488咪放
連登仔所有股票問題一向叫你止蝕架啦
佢地睇人仆街最開心

跌到50 大手買入溝，得咗

等睇盤後300
聽日盤前250

331

聽朝準備睇tsla散戶叫春

真係要走喇

唔洗心急啦
仲有盤後

低位入嗰啲都算
蝕緊嗰啲咁都唔走我真係佩服

不如直落100
再5合1上翻500算喇
咁咪皆大歡喜囉

忍痛割咗
穿300先再建

330血肉長城

急速拉升

又震走散戶

割完 仲跌緊

好笑， 跌得落黎，唔會一時三刻升得返，而家每層都有好多蟹貨

320
唔敢割驚反彈，同唔敢高追驚跌返，兩者係同一個道理
tsla當初升到唔敢買，同埋而家跌到唔敢賣，都係同一樣嘢
明明跳咗船喺原位買返就冇事

勇者，我就等到300 先撈

點會而家撈，梗係跌到仆街之後又冇乜人再提tsla嗰陣先撈

應該話跌到300,再睇下 情況先諗 撈唔撈， 盤段已經跌左3%

就快到300

一起身得返320
痴撚線

仲撈
隻野可能值二百，唔代表五百跌落黎係抵呀

TSLA 之神 亦不敵 麵神

真正嘅神 只有麵神

垃圾車

309

屌 跌撚到咁
真係開始動移
不過都係繼續擺算 好彩啲錢唔等住用

要錢唔要貨

唔通我地咁多人信念都唔夠媽咪麵祝福來??????

見到契媽買左tsla

咁都定返啲

冇用的，本身上到依d價都係散戶情緒主導，一爛咗要rebuild就有排先上得返

好明顯啦 你哋啲凡人想同神鬥？

310@20 大部分折股前買
500嗰陣冇放真係揼晒春

dont sad la，但現價再下跌空間都唔大了

500個陣我識放就爽

500個陣我都無放而家我都揼晒春

要過左底部先知係底部

點睇

310入左十股做信徒

下見最少200喎
睇下個PE
睇下市價
冇五年都唔會再彈得返
其他車廠係差個自動駕駛未追到
技術一早追到
SH到2030啦

講多啲 震走多啲人就對了

應該300左右就係底，所以頭先盤後已經好接近

記住

買TSLA = 買緊人類未來嘅科技同福祉

每日對住塊鏡講10次

481@10
繼續hold

真係20％
咁目標價50蚊都不遠了

仆街 冇晒信念啦

目標價$250

變仙股未

個本輸緊三份一 止唔止好

輸1/3就咪止啦

蝕咗成皮
信Elon Musk, 唔驚！

股票問題 一律建議斬

仙股未啊 快撚啲跌啦 幾時停牌啊

啲人話呢隻長線投資呀，唔好止

我都未見過人會周圍問陌生人自己舊錢點算點做好不如俾哂我我幫佢投資算啦

斬啦

量唔大可以留
量大即斬
唔好搏佢死貓跳
要跳而家仲未跳

個半輸緊就黎一半

斬黎都已經有咩意思了

冇

證明佢哋冇諗過股票係有機會會跌

心態冇調整好
又一下子入到重倉加上唔係閒錢嘅話 個人係會慌啲嘅

你慌完未

電動車就係笑話
講到最後都只係一部車
豐田市值幾多、佢咪幾多
又唔係賣車多過人嘅
下下靠吹水去撐股價
點都會暴跌既日子

重倉生活費嘅不如直接賭波算啦 個幾鐘就有結果 洗乜望住個市咁辛苦

真賭波快靚正

用未拆前計，
高位2500
低位1600

幾日就跌左900點，真係好得人驚

船長豬到傻左

酒啦

想跳樓

咁都要問？自己容許輸幾多先

Del app保平安

佢嘗試燈緊你睇唔出咩不過扮燈係燈唔到

300

收手啦

咁易燈到 人人都係麵麵了

聽日會升返

我決定練心臟

第一次買TSLA, $349買左200股玩下, 睇下$400放唔放到

大戶

打錯, 20股咋

最有信念嘅樓主都panic了 係時候買了

Ching屋企要裝修？咁急買牆紙

樓主賣曬？

睇個樣準備輸
大市急跌緊

賣乜尻 我屋企等牆紙用 拎左啲黎用下姐

要升返成倍先回到本
基本上個倉已經玩完左

搵位溝啦

利申仲等緊

Premarket 升到優左冇人講？

同我升

不想回憶 未敢忘記

呢到啲人走晒

咪撚gel啦
又跌返啦

升少少姐

都唔知你地急乜柒
見高就J見低就panic

in pikachu i trsut

Faith

我係公司大聲笑咗出嚟

Pikapika

準備扑暈自己

俾啲力

當連登仔統一口徑話會仆街嗰陣，反彈嘅時候就唔遠
利申空倉

今晚升上350唔過份吧

今日會唔會高開高收呢？

好型

要求唔高 450 即刻走

契媽

我改左名啦 船長 唔好跳啊

仲有人唱好
即係未到底
繼續跌多啲先

農夫被納入恆指!!!!!!!!!!! COME ON!!!!!!!!!!! COME ON!!!!!!!!

#96 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

船長冇咩事我都係去洗碗先

可以返鄉下已經夠了

均價？

456

tsla 升返哂
重上350，今晚上起碼400，有望450

又gel

V巴加咗注？

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

大家再比d信念

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

你老細放左未

升乜撚野 快撚啲跌到變仙股啦

屌你老母整兩粒電咁撚貴一定唔撚值

垃圾老千妖股

今晚380

快撚啲破產啊

準備跌

垃圾老千股收皮啦

佢睇好

TSLA隻股票係垃𤆣 公間係垃撚圾 產品係好撚垃圾再唔變仙股以後係街見一部扑一部

咁可能聽日出新聞入唔成

全部tsla都係牆紙黎

無股票垃圾得過呢隻妖股

船長放左？

世紀垃圾股

貼左落牆到補番啲窿位

襯今日止蝕走晒佢

真 垃圾股唔值得留

樓豬做乜 信念呢

順手put一put 即刻賺返曬

最後逃生門？

糕糕歸位未

快手360最後今晚

架船已經變左海盜船

唔需要，我勁

嚟啦

眾羅漢歸位

升千~~~~~~

幽靈船

各位淡定，我已入第一注撈底！

等陣見到訪問馬斯克 係電視

準備啦!!!

神的啟示來了

I am ready

No way
船長要有信念

加左

真係垃圾
跌20% ，今日彈連10%都頂唔住

一晚跌成20% 正常會緊慎d

人呢

準備訓教
愉快度過每一天

Musk 幾時肯講”Tesla stock price is too low”

Tesla stock price is too high

早抖啦咁

Tesla 升返少少好冇趁早斬呢
定strong hold
我450 6股

tsla 彈唔上玩完了

你咁問 我實話斬

垃圾都sh 成班痴撚線

ss
strong sell

冇咩野再刺激到佢股價上升？
電池日唔知有冇用

已經玩完

5-6月已經電池日好耐

馬撚冇力，屌

受左咩打擊，一齊做返信徒啦 460貨仲未走

信乜尻 做信徒窮過閪

係 斬

止蝕啦 幾舊水咁多

斬左了

你個心變左，你係一個壞左 ge 人

幾百蚊都要問人點算

改名未

又唔係多
斬又唔係
唔斬又唔係咁

壞乜 tsla就真係壞

之前打錯字 無晒次數

船長改名啦
ElonMusk信徒（已壞）

ElonMusk信徒（窮過閪）

（返工對沖）

仲有冇貨

真

啱呀 快刀斬亂麻 快斬

Tsla多咗5 billions，大把錢發展

所有關於Tsla嘅問題 一律建議斬

冇錯

錯晒，呢隻垃圾股1000PE應該賣，輸少當贏

咁無PE嘅點算？
Eg shopify?

睇forward

信徒代表要SH?

人哋Elon musk 一早講咗個股價太高，係你哋自己推高佢，關佢撚事。

利申係信徒不過4XX short sale 左 炒到天咁高，唔short 你班友點對得住自己，今日得到既利潤係為咗明日見底嗰陣入返多啲貨。

好叻

我已一股不留

想入 唔知而加350係咪時候

呢到班淡友股神話250喎緊係等250

跌到100再入

miss左308 但果陣都唔會入啦點知趺完未

350都未企穩 真係加？

呢個post笑撚死
宗教咁撚樣

閒錢輸咗都唔肉赤 又有得鳩叫開心下
又有得睇班淡友狗股神入黎教人投資

幾時先回到家鄉 456

望埋聽日先

竟然彈上360

其實講到口水乾，係呢d痴線股就唔好用常理去睇佢
入得場都係賭
會大上自然都會大落，法則黎

只要懷著賭錢的心，有一個輸撚晒都唔緊要的錢
放落正股又鳩佢

咁你壓力會細好多
分注入，set 到溝貨位，一跌到咩位就加倉

盘後至少380

都話有信念一定會升返

淡友

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

盤後即紅

iron man最後都係死路一條

IRONMAN IRONMAN

變左仙股未

熊哈哈熊哈熊哈哈熊哈
利申:持有

嘥氣啦班垃圾，
對佢地嚟講係要未拆前既300, 即係$60

股同女人一樣 對佢好係唔得
屌你老母啦垃圾股

一律答你Shopify 都係老千股
真係聽班傻閪老點就食得屎，

唔會忘記果時揸住好多zoom , 手多睇牛牛班大陸閪講zoom P-E 三千幾，財報後一定會崩潰，因為孖展都唔細數目真係會驚，嚇到我全部$97 放曬

佢每隻股票都內置一個forum 俾人吹水果吓好野

望埋下星期先

支那文字Blocked

你條友都幾無聊。。。。

果幾千蚊，升跌100%都冇關係啦⋯⋯癡癡地

你等果幾千蚊開飯？

樓主一發癲即升 哩個係對樓主無信仰既懲罰

但佢未賣

賭錢的野仲講咩PE唔PE呀
用一條公式去買大細
傻左咩
升咪跟
跌咪走
錢多咪strong hold
諗咁多做咩

每日升10%，星期一有望升到500

有無人知TSLA有無實體股票?
想買返張留為紀念

班唱淡撚死哂去邊開始掛住班股神

日日最後逃生門

今日又逃生門了個門愈黎愈大

反正都係繼續sh
留返比個孫都好 雞碎咁多錢

呢個post咁得意
跌就推得咁快
而家升就無乜人

升就要岀少句聲啦 燈少陣

屌你老母唱淡撚 你班股神又話250低位入 依加算點先

證明好多人都無信念

縮返入老母個閪了

咪係囉
我仲留咗錢等250入㗎

今日好走 聽日黑色星期五

真依加又唔係走又唔係 信錯咗班股神

班股神真係冇曬影好擔心佢哋
唔通係今日拉嗰十幾個入邊有佢哋份

又話跌又話好走啦又最後警告我真係信咗會drop to zero 唔通今次又係最後逃生門驚力 斬

451@10
快d返家鄉

斬佢老味

@browser @麥太保
可摸耳岀黎講幾句 等唔到低位 依加應該點部署330過陣斬哂

見你地又做好心人又剩 唔會害我嘅 應該仲有後路嘅你地

今日插到落地核未

升左2x

Elon musk都唔信 抵做死一世窮撚

咁撚垃圾都有得升 戇尻

佢就黎瞓天橋架啦

仲有 @邪惡熨斗 @牙籤屌系好易斷
@連登我要進來了！ @生氣姪 @支那人EX無腦到

你哋快啲講2句應該點部署

真 俾盡咪20-30蚊 380蚊係咪傻撚咗

由騙徒變返救世主了

有天橋齊齊瞓

垃圾係升唔起 最後都係跌 大家唔好有期望

我睇仙股喎

斬一斬身家無咗一半 以為會再跌 依加呆咗係到唔知點做好

班笑鳩買tsla話tsla唔會再升返既人去哂邊

你想同我瞓？

垃圾股仲買？

Not just only u

無啦無啦

我有個雙人天橋位

希望佢地會再入黎指引我

大家唔好吹奏 一齊只跟我叫

垃圾TSLA 唔好升

呢個post樂觀到以為回左本

樂觀？我同班股神仲等緊低位呀屌
升夠未 垃圾股就應該落翻去

我個屎忽大到平時搭車要坐2個位

咩呀
我等緊250入貨㗎

想睇好生養

佢哋簡直係明燈

琴日已經開始唔見咗

你拎把呎出嚟 圍一圍80吋 就睇到了

驚唔驚唔小心坐死隻貓

冇明燈指引我而家好慌 點算

你遲左咁多日走.... 實捱
今日盤前高開

250太難 爛船都有三斤釘

終於叫跌少左

佢哋責死我就有份
晚晚都要瞓心口

班股神明明話會落250

應該drop to zero呢啲垃圾

正到 我都想

下轉落300蚊

一日未到250都唔入唔溝
信股神唔怕！

係就快 唔好等下個禮拜

養多幾隻
圍住你瞓都仲得

快啦

In 股神 we trust

好想俾肉球踩死

升番上500

養多幾隻

股神話250

夠薑落番330比我入市

我果日預320差唔多

嚟緊預幾多我mark低先

一定得 連登股神話得

好快1001，大家畀啲信念

講緊tsla好快1001？

比啲信念 就到家鄉了

短暫 回升啦 今日盤前過高

推快少少好唔好個個扑暈自己幾日？

又係時候歸位

說好的250呢

250日後1001

清 你圖派的嗎？

等緊set個限價係1年唔知得唔得呢
準備扑暈自己

船長唔見咗

不是 圖派輸多
我計數派

Dep app

淡友嚟

原來大師黎 嚟緊點部署啊股神

對沖緊啫

一齊Long put沽盡佢

Tsla呢啲股真係計到數？

買入多 正常建倉咁

一起底真係唔得掂

我計納指 唔只係佢一隻